又要驚又要睇

呢個年頭仲有無巴絲好似我
無聊仲會搵啲恐怖youtube片睇
成日都覺得難分真與假
但都會驚住睇

個人最鍾意係呢段

同埋日本恐怖映像(但永遠無高清 )

有無同好

好驚 唔敢睇

日光日白睇還好

酒店嗰段一定要開聲

有啲後悔click入來

唔會 唔係色盲測試

唔係3分鐘咋咩

btw平澤憂>唯

唔好嚇我 好彩喺學校圖書館

送多段

開聲會有嗰個職員同cctv總機嘅對話
就知道